騰訊業績懶人包

問:大約幾點出?

答:自己睇下以住時間
17/05/2017
16:59 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一七年三月三十一日止三個月業績公佈 (1117KB, PDF)
22/03/2017
17:05 00700 騰訊控股 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
截至二零一六年十二月三十一日止年度全年業績公佈 (1556KB, PDF)
16/11/2016
17:05 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一六年九月三十日止三個月及九個月業績公佈 (1268KB, PDF)
17/08/2016
17:06 00700 騰訊控股 公告及通告 - [中期業績]
截至二零一六年六月三十日止三個月及六個月業績公佈 (1223KB, PDF)
18/05/2016
17:10 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一六年三月三十一日止三個月業績公佈 (1031KB, PDF)
17/03/2016
17:00 00700 騰訊控股 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
截至二零一五年十二月三十一日止年度全年業績公佈 (1325KB, PDF)
10/11/2015
17:15 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一五年九月三十日止三個月及九個月業績公佈 (946KB, PDF)
12/08/2015
17:10 00700 騰訊控股 公告及通告 - [中期業績]
截至二零一五年六月三十日止三個月及六個月業績公佈 (1151KB, PDF)
13/05/2015
17:13 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一五年三月三十一日止三個月業績公佈 (961KB, PDF)
18/03/2015
16:55 00700 騰訊控股 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
截至二零一四年十二月三十一日止年度 全年業績公佈 (1264KB, PDF)
12/11/2014
18:40 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一四年九月三十日止三個月及九個月業績公佈 (1118KB, PDF)
13/08/2014
17:12 00700 騰訊控股 公告及通告 - [中期業績]
截至二零一四年六月三十日止三個月及六個月業績公佈 (1006KB, PDF)
13/08/2014
16:53 00700 騰訊控股 (此乃重覆文件並已經作廢) 公告及通告 - [中期業績]
截至二零一四年六月三十日止三個月及六個月業績公佈 (1006KB, PDF)
14/05/2014
17:10 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一四年三月三十一日止三個月業績公佈 (986KB, PDF)
19/03/2014
16:59 00700 騰訊控股 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
截至二零一三年十二月三十一日止年度全年業績公佈 (981KB, PDF)
13/11/2013
17:12 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一三年九月三十日止三個月及九個月業績公佈 (1002KB, PDF)

問:係邊度睇到?
答:

問:點先至係好/差過預期?
答:自己比較以下
騰訊() 0.000 (0.000%) 沽空 $7.12億; 比率 9.160% 將於8月16日公布截至6月底止第二季度業績。綜合10券商預測，騰訊控股按通用會計準則計算之第二季度股東應佔溢利料介乎125.96億至151.6億元人民幣，按年增加17.3%至41.2%；中位數134.3億元人民幣，按年增加25.1%。

券商│第二季純利預測(人民幣)│按年變幅
申萬宏源│151.6億元│+41.2%
Jefferies│148.02億元│+37.9%
摩根士丹利│141.92億元│+32.2%
麥格理│137.1億元│+27.7%
工銀國際│134.60億元│+25.4%
美銀美林│134億元│+24.8%
建銀國際│130.93億元│+21.9%
中金│129.93億元│+21%
里昂│129.74億元│+20.8%
花旗│125.96億元│+17.3%
按騰訊2016年第二季度通用會計準則計算之股東應佔溢利107.37億人民幣計算

本網綜合11間券商預測，騰訊按非通用會計準則計算之第二季度股東應佔溢利料介乎142.22億至163億元人民幣，按年增加25.6%至44%；中位數149.41億元人民幣，按年增加32%。

券商│非通用會計準則第二季東應佔溢利(non-GAAP)預測(人民幣)│按年變幅
德銀│163億元│+44%
里昂│155.57億元│+37.4%
招商證券國際│154億元│+36.1%
麥格理│151.47億元│+33.8%
摩根士丹利│150.39億元│+32.9%
海通國際│149.41億元│+32%
建銀國際│148.43億元│+31.1%
中金│147.68億元│+30.5%
Jefferies│147.48億元│+30.3%
花旗│146.43億元│+29.4%
工銀國際│142.22億元│+25.6%
按騰訊2016年第二季度非通用會計準則計算之股東應佔溢利113.19億人民幣計算

綜合13間券商預測，騰訊控股第二季度收入料介乎507.71億至565億元人民幣，按年增加42.3%至58.3%。中位數536.92億元人民幣，按年增加50.4%。

券商│第二季收入預測(人民幣)│按年變幅
交銀國際│565億元│+58.3%
美銀美林│557億元│+56.1%
中金│554.78億元│+55.4%
摩根士丹利│551.37億元│+54.5%
麥格理│543.38億元│+52.2%
里昂│537.97億元│+50.7%
建銀國際│536.92億元│+50.4%
申萬宏源│535.6億元│+50.1%
花旗│529.68億元│+48.4%
招商證券國際│529億元│+55%
Jefferies│525.81億元│+47.3%
德銀│520億元│+45.7%
工銀國際│507.71億元│+42.3%
按騰訊2016年第二季度收入356.91億人民幣計算。

綜合7間券商預測，騰訊第二季度毛利料介乎265.38億至287.4億元人民幣，按年升29.7%至40.5%。中位數276.53億元人民幣，按年升35.2%。

券商│第二季毛利預測(人民幣)│按年變幅
摩根士丹利│287.4億元人民幣│+40.5%
麥格理│285.18億元人民幣│+39.4%
建銀國際│281.37億元人民幣│+37.5%
花旗│276.53億元人民幣│+35.2%
中金│270.14億元人民幣│+32.1%
工銀國際│265.69億元人民幣│+29.9%
Jefferies│265.38億元人民幣│+29.7%
按騰訊2016年第二季度毛利204.56億人民幣計算。
(fc/w)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-08-15 16:25。)

問:想知道主席有乜路向?
答:

[url]
[/url]

最新電話會議

2017年第二季度及中期業績宣布日期

香港，2017年7月17日 – 騰訊控股有限公司（香港聯交所股份代號00700）將於2017年8月16日（星期三）發布2017年第二季及中期度業績財務報告。
本公司主席兼首席執行官馬化騰先生、總裁劉熾平先生、首席財務官羅碩瀚先生與首席戰略官James Mitchell先生將主持業績發布的電話會議，回顧期內的業務表現和財務狀況，並且討論公司未來發展計劃。網絡直播可在公司官網同步收聽。
電話會議和網絡直播詳情如下：
時間： 20:00 香港時間/ 08:00 美國東部時間
網絡直播網址：
手機登錄二維碼：
電話號碼： 184 4760 0770(美國免費)/ +65 6713 5330(國際)/ +852 3018 8307(香港)
參會密碼： 44125609
業績幻燈片將在網絡直播中同步播放。
電話會議重播可致電 185 5452 5696（美國免費）或+61 2 9003 4211（國際），會議號碼為44125609；或者登入上列網址收看網絡重播。
如有查詢，請聯係本公司投資者關係與國際傳訊部
投資者/分析師查詢——劉雅萍電話：+852 3148 5100 內線68958
媒體查詢——呂淑瑩電話：+852 3148 5100 內線68870

問: 個業績出左點解 ADR 唔郁?
答:留意開始時間

注意以上,唔好俾其他人出假 post影響到

問:點解有人話差,有D話好?
答:自己比較

問:業績好好係咪有貨可以fatfat?
答:要睇埋主席要睇,分析師受唔受,唔可落訂買樓住,個人健議明天開左市先行動

問:業績差係咪有貨可以食二手飯?
答:要睇埋主席要睇,分析師受唔受,唔可落訂買樓住,個人健議明天開左市先行動

問:點解有人話差,有D話好?
答:自己比較

問:業績好好係咪有貨可以fatfat?
答:要睇埋主席要睇,分析師受唔受,唔好落訂買樓住,個人健議明天開左市先行動

問:業績差係咪有貨可以食二手飯?
答:要睇埋主席要睇,分析師受唔受,唔好食住,個人健議明天開左市先行動

一早炒起左啦 等你業績先黎入貨咩
業績出就走貨啦

教埋你地點睇仲要負皮?

睇以住由於我估計業績出既時間我應該放左工係車度唔放便用電話，希望有巴打係hkex發出左公告時update下

唔係人人都咁清醒，或者幾蚊渣到而家

樓主

截 至 二 零 一 七 年 六 月 三 十 日 止 三 個 月 及 六 個 月
業 績 公 佈
董事會欣然宣佈本集團截至二零一七年六月三十日止三個月及六個月的未經審核綜
合業績。該等中期業績已經由核數師根據國際審計和核證準則委員會頒佈的國際審
閱業務準則第2410號「由實體的獨立核數師審閱中期財務資料」審閱，並經審核委員
會審閱。
財務表現摘要
未經審核
截至下列日期止三個月
二零一七年 二零一六年 二零一七年
六月三十日 六月三十日 同比變動 三月三十一日 環比變動
（人民幣百萬元，另有指明者除外）
收入 56,606 35,691 59% 49,552 14%
毛利 28,306 20,456 38% 25,443 11%
經營盈利 22,560 14,329 57% 19,272 17%
期內盈利 18,254 10,880 68% 14,548 25%
本公司權益持有人應佔盈利 18,231 10,737 70% 14,476 26%
非通用會計準則本公司
權益持有人應佔盈利 16,391 11,319 45% 14,211 15%
每股盈利（每股人民幣元）
－基本 1.939 1.146 69% 1.540 26%
－攤薄 1.914 1.133 69% 1.522 26%
非通用會計準則每股盈利
（每股人民幣元）
－基本 1.743 1.208 44% 1.512 15%
－攤薄 1.721 1.194 44% 1.494 15%
– 2 –
未經審核
截至下列日期止六個月
二零一七年 二零一六年
六月三十日 六月三十日 同比變動
（人民幣百萬元，另有指明者除外）
收入 106,158 67,686 57%
毛利 53,749 39,045 38%
經營盈利 41,832 27,727 51%
期內盈利 32,802 20,148 63%
本公司權益持有人應佔盈利 32,707 19,920 64%
非通用會計準則本公司
權益持有人應佔盈利 30,602 21,351 43%
每股盈利（每股人民幣元）
－基本 3.480 2.128 64%
－攤薄 3.436 2.102 63%
非通用會計準則每股盈利
（每股人民幣元）
－基本 3.256 2.280 43%
－攤薄 3.215 2.253 43%

大家比較下